戴隱形眼鏡既巴絲入

有無巴絲長期戴隱形眼鏡搞到有副作用？
我長期戴con搞到眼好乾
戴到八個鐘左右隻眼就好辛苦
搞到無哂精神
但又好憎戴眼鏡
有無人因為戴con搞到隻眼出事？

day con當week con 帶 已經8年，冇咩眼疾 不過有血點係眼白到 懷疑係眼缺氧所以增生血管/爆左微絲血管

以前幾鍾意戴con (day con)
基本上由朝戴到晚係會好乾
隻眼會有少少吾舒服
不過人大左 同埋唔想煩
依家玩番眼鏡

平時無咩特別既日子就會戴眼鏡
儘量俾隻眼抖下
戴con隻眼易乾 所以都會隨身帶眼藥水

Btw樓上吾你老母

你無眼痛或者眼乾？

但女仔戴眼鏡真係差好遠

係呀 但對眼重要d
出街先會戴con

眼鏡妹靚囉好冇

戴眼鏡毒氣暴增十倍

我眼白有黑點
唔知係咪帶唔岩con 有時唔舒服都照帶